﻿001	…
002	…………
003	――――――――――!!!!!!
004	あの時、何が起こったのか<br>はっきりとは思い出せない
005	自分の意識は深い場所に沈み<br>身体はもはや、自分のものではなかった
006	それでもなお、己の中から溢れ出てくる<br>感情は止めることなどできなかった
007	――守りたい<br>――――だから、憎い<br>――――――だから、滅ぼさねばならない
008	その感情だけを頼りに、<br>どうにか自分を保ち続けた<br>どれだけそうしていたかはわからない
009	ふと――
010	――解放された
011	肉体から解き放たれた、と理解した<br>自らに自由が戻った<br>しかし、肉体がない
012	――守る為には<br>――憎む為には<br>――滅ぼす為には
013	肉体が、必要だった――
014	――しかし、望むような肉体は<br>どこを探しても見当たらなかった
015	自分の望みを果たす為には<br>強い肉体が必要である<br>そして何より――
016	強い想いを持った<br>肉体でなければならぬ
017	力を…守る為の力を…
018	そう願い、求める者の肉体を<br>“声”を上げ、探し続けた<br>しかし、そう簡単には見つからなかった
019	そうして探し続けること幾星霜<br>――己の目的がわからなくなった
020	誰を守るのだ――<br>なんの為に憎むのだ――<br>どうして滅ぼさねばならぬのだ――
021	永い年月を経て、<br>朧げになる自らの想い
022	その問いに答えが出るその前に<br>――その時は、訪れた
023	その“声”に、反応した者がようやく現れた<br>その者は守りたがっていた
024	だとしたら、賭けてみる価値はある<br>俺とお前の抱えてるものは違えど――	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0005
025	“守りたい”という気持ちは同じだから
026	――
027	――――そうだ
028	――――――守らねば、ならぬのだ
029	お前の想いの強さこそ<br>俺の望みを果たすに相応しい――
030	タンバ…だと…？	VO_amane.amane_sys_0025
031	それって…	VO_azami.azami_sys_0025
032	フ…フフフフフ…！<br>これは予想以上の収穫…!!	VO_ogre.ogre_battle_0028_c
033	…探しても探しても見つからないわけだヨ<br>まさか、こんなところにいるとハ…	VO_ogre.ogre_battle_0021
034	タノスケとやらの力を解放し、<br>その肉体が強ければ儂の糧と<br>するつもりだったが…	VO_ogre.ogre_battle_0001
035	僥倖、僥倖…！<br>人間の言葉を借りるとするなら、<br>『運命』とでも言おうカ…!!	VO_ogre.ogre_battle_0003
036	…………
037	…本当に…タンバなのか…？	VO_amane.amane_sys_0003
038	…お前は俺を知っているのか？
039	知っているも何も!!<br>お主は…コウガとカエデを…
040	コウガ…カエデ…その名には覚えがある<br>俺が憎むべきものか？　滅ぼすべきものか？<br>それとも…それは…
041	俺が守るべきものか？
042	お主…それすらも忘れてしまって…	VO_amane.amane_sys_0016
043	…ああ、そうダ<br>ヌシの愛する妹、<br>その妹が愛した男…	VO_ogre.ogre_battle_0002
044	お前が守るべき者たちを奪ったのは、<br>人間どもだヨ	VO_ogre.ogre_battle_0019
045	…人間
046	!?<br>何を…!!<br>タンバ、惑わされるな…そいつは!!	VO_amane.amane_sys_0025
047	ヌシは、ヌシら兄妹を裏切った人間どもを<br>滅ぼそうとしていタ…しかし…	VO_ogre.ogre_battle_0028_a
048	また“悪意”で事実を歪めるつもりか…!?<br>やめろ!!
049	人間どもの奸計によって<br>封印されてしまったのダ	VO_ogre.ogre_battle_0028_c
050	神鬼…お主…!!<br>違うぞ、タンバ<br>すべては神鬼が仕組んだ奸計!!	VO_amane.amane_sys_0003
051	…………
052	ヌ…まだ意識が定まらぬカ…	VO_ogre.ogre_battle_0001
053	…！<br>そうだ…タノスケ隊長!!<br>今ならまだ戻ってこれるかも…!!	VO_amane.amane_sys_0020
054	…タノスケ隊長！<br>…………!?
055	…近づくな<br>ここまでは警告で済ませてやるが、<br>これより先は警告では済まさんぞ
056	そんな…！<br>タノスケ隊長は…	VO_amane.amane_sys_0026
057	…タノスケ…この身体の持ち主の名か<br>残念だが、諦めろ<br>諦めぬと言うのなら…
058	敵とみなし、即座に斬り捨てる
059	…!!
060	アマネ、落ち着いて<br>気持ちはわかるけど…今は…	VO_azami.azami_sys_0027
061	そうダ<br>いつの時代も人間どもは儂らから<br>すべてを奪おうとすル	VO_ogre.ogre_battle_0028_c
062	今は…そのヌシの身体をダ<br>奪われては守ることもできヌ<br>…人間は、敵なのだヨ	VO_ogre.ogre_battle_0028_b
063	神鬼!!	VO_amane.amane_battle_0022
064	もう奪われたくはないだろウ？<br>ならば、人間など滅ぼすべきなのダ<br>儂とともに…ナ
065	そしてこのワダツミを、鬼の国とするのダ<br>それこそが以前儂とヌシが掲げた理想ゾ！	VO_ogre.ogre_battle_0003
066	黙れええええっ!!!
067	タンバ…惑わされてはならぬ!!<br>お主の体を乗っ取ったのは、<br>ほかならぬこの神鬼なのだ!!
068	コウガとカエデの…<br>そしてその子供たち…<br>ミカボシとスメラギの為にも…
069	二度と“悪意”に惑わされてはならん!!
070	…カエデ
071	…まだ、目覚めて間もない<br>…だからすべてを理解してはいない<br>だがこれだけは言える…
072	その名を安易に口にするな
073	…………!!	VO_amane.amane_sys_0025
